潘曉穎母親警告陳同佳 10月23日是你的最後期限

潘曉穎母親警告陳同佳 10月23日是你的最後期限

今日10月23日了
佳佳還好嗎？

同佳:三號風不了

連個天都唔想我去

八婆, 你邊位呀比最後限期?

又打風，冇心情